依家係咪唔興去台灣日本泰國 興去西藏？

早幾年都冇人去西藏
依家勁撚多人跟風去
搞到西藏人好撚慘

你一講又係喎 呢排勁多人去世宙 原來係潮流興

咩輸入法
咁得意既

google語音輸入

好多年前想去，而家無乜興趣了

睇黎你未講得正廣東話

原來google語音咁緊貼社會脈搏